年初一，連仔我屌你老母

日日不斷有玩膠作大分化po
不斷有五毛煽風點火
你好似當睇唔撚到
你仆街啦，屌你老母

引用「寬容悖論」，你好自為之

//
無限制的寬容最終會導致寬容消失。若果我們把無限制的寬容應用在對待不寬容之人，或者我們對不寬容之人的打擊不作準備，這樣的寬容最終會被破壞。
//

叫連狗，連仔太畀面隻畜牲。

出面又有個屌香港市民係恐懼撚嘅稻草人po

嗰班冚家富貴永遠唔會屌始作俑者，而係第一時間屌畀人逼害嘅人，都癡撚線

屌你老母連狗